陳雲國師再批港獨

成日話人痴泛民

你呢d屌港獨既論調就真係痴泛民啦

屌你老母選舉完左懶地硬果陣
話自己係乜撚野真港獨 屌鳩獨派唔投佢攪到佢輸
返屋企含撚等死啦呀伯

之後又話自己唔係港獨派了
龍門任佢擺

立場
Yahoo

Link？